原來英超星期六開鑼了，都未有人開易食指數po黎抽水

英超又開季，一齊幫曼聯評下頭6場既易食指數

星期五晚已係首場

利打響頭炮